支那是個無法討好的人

認同請讚好

高佬城既 弱